[抗暴之戰］6.9一週年

6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行

Dresscode：彩虹衫入場，因應情況換黑衫
集合時間：18:30

因為朝早晏晝，市民要返工，呢個時間可以俾收工人士參與

請手足提早到達stand by，早到可以喺附近扮吓港豬，然後6點半一齊出現

push

69 要人

[行動］ 69 一周年，遮打見！

已經有 熱門第一